有無人自己整過台灣技術移民？

上官網睇完啲文件都唔太明 係咪要搵移民公司搞

你有咩技術

真？